% !TeX TXS-program:compile = txs:///arara
% arara: lualatex: {shell: no, synctex: no, interaction: batchmode}
% arara: lualatex: {shell: no, synctex: no, interaction: batchmode} if found('log', '(undefined references|Please rerun|Rerun to get)')

\documentclass[french,a4paper,11pt]{article}
\usepackage{ProfLycee}
\usepackage{couleurs-fr}
%\useproflyclib{piton}
%\usepackage[executable=python,ignoreerrors]{pyluatex}
\usepackage[math-style=french,bold-style=ISO]{fourier-otf}
\setsansfont{Fira Sans}[Scale=MatchLowercase]
\usepackage[alt]{cp-preambule}
\usepackage{babel}
\graphicspath{{./graphics/}}
%variables
\donnees[classe=L1 PPPE,matiere={[U14]},typedoc=AI~,numdoc=01,mois=Septembre]

%formatage
\hypersetup{pdfauthor={Pierquet},pdftitle={\currfilebase},allbordercolors=white,pdfborder=0 0 0,pdfstartview=FitH}
\lhead{\entete{\DonneesMatiere}}
\chead{\entete{\lycee}}
\rhead{\entete{\DonneesClasse{} - \DonneesMois{} \DonneesAnnee}}
\lfoot{\pied{\LicenceDocEtalabV}}
\cfoot{\logolycee{}}
\rfoot{\pied{\numeropagetot}}
%divers
\newcommand*\circled[1]{\tikz[baseline=(char.base)]{%
	\node[shape=circle,draw,thick,inner sep=2pt,font=\sffalt\bfseries] (char) {#1};}}

\begin{document}

\pagestyle{fancy}

\part{\og Petits \fg{} exposés en 5 min}

\smallskip

\begin{ccadre}[Compteur=false]
Les règles sont les suivantes :

\begin{itemize}[label=\small\faAngleDoubleRight,itemsep=6pt]
	\item chaque exposé doit durer exactement 5 minutes pour le groupe ;
	\item chaque exposé sera accompagné d’un support visuel, et sourcé ;
	\item chaque exposé portera sur un thème choisi dans la liste ci-après.
\end{itemize}
\end{ccadre}

\begin{cidee}[Compteur=false]
Les points de \og contrôle \fg{} sont :

\begin{itemize}[label=\small\faLaptopCode,itemsep=6pt]
	\item Le sujet est-il respecté ? L’exposé apporte-t-il des informations nouvelles ?
	\item Il faut trouver un équilibre vulgarisation et exhaustivité.
	\item Les informations doivent être sourcées !! D’où viennent-elles ? Sont-elles fiables ?
	\item La durée est-elle respectée ? Les supports visuels sont-ils pertinents ?
\end{itemize}
\end{cidee}

\begin{casavoir}[Compteur=false, ComplementTitre={ - Liste des thèmes}]
\begin{tblr}{hlines={1pt},width=\linewidth,colspec={Q[l,m]Q[l,m]X[l,m]},cells={font=\sffamily},column{3}={fg=BleuFonce},column{1}={fg=RougeFonce}}
	\circled{\therownum} & ~~Numération Babylonienne~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Numération Maya~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Numération Romaine~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Numération Grecque~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Numération Chinoise~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Numération Égyptienne~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Chiffres arabes~~ & : \\
	\circled{\therownum} & ~~Histoire du zéro~~ & : \\
\end{tblr}
\end{casavoir}

\begin{cillustr}[Compteur=false]
\hfill\includegraphics[scale=0.95]{th01_exposes}\hfill~
\end{cillustr}

\end{document}